茫茫人海中 希望喺呢度搵返你

仲記得本身約定妳下星期返工見面
可惜我某啲原因唔喺度
估唔到嗰日係我最後一日喺愉景灣酒店做
亦都係第一日真正認識妳
依家好掛住住天水圍 怕醜嘅妳
呢啲係咪所謂嘅有緣無份

我呀

我啊